今日後生少少嘅都著晒短裙黑絲

送花扯到行一行
佢地條仔就爽

圖？

送花點影圖
想俾人打？

咁你開咩春post啊

討論區 唔係貼圖區 行出街睇啦

你都痴痴地 基本野？討論區啊

串過馬撚 細個老母做雞無母愛啊

卡奴好波

新會然教人上forum
碌柒啦

返屋企屌你老婆啦 殘廢達

屌你老母基本野 扮乜老屎忽呀 收檔啦

一睇會然no就知咩事

講到咁應份 幫你推post等人評理

評理 笑撚咗

咁咪正確d講 等人問侯樓主囉

唔洗嚇親d細啦

小妹條女著40d
摸落好滑

借個閪黎玩下ok?

成隊APINK借俾你

咁好人
祝你下年有女溝

屌你老母
要今年

成世

床友是雞!!!!!!!!!!!!!!

初一咁搶口

屌你老母

咁早就比人開年

冇女係咁

咁唔識做人 抵你無女

屌你今日班女女唔著絲
熱到單打一條短裙仔
岩岩好包住個PATPAT

好多後生女黑絲波鞋wo
扯到硬一硬

人大左唔岩睇
都係覺得黑絲配婆仔鞋最靚

黑絲波鞋好7

MAYUYU

Hello moto

浸學生味好撚正

婆仔鞋個shape好柒

十卜su

麻友

moto moto

有冇人救樓主老母

圖定老母

梗係要老母 養我咁多年
想幾張圖換我老母

我就揾你老母嚟開年

你大陸落黎？
你話事？

孝順仔喎

見到咁多負皮，明知冇圖都入黎

鬼叫我中意絲襪
btw皮已負

啲人話香港係文化沙漠
依家咁睇啾根本係無稽之談
大家對文字嘅熱愛係超越世上任何一種情感
就算喺一個講女人嘅post都可以一張圖都無
單純咁去用文字嚟交流
好純真好超脫

今日周街都黑絲有出街一定見到
仲要咩圖

一句到尾 圖定老母

you have ten seconds save your mother.jpd

條友小學未

依家乜鳩野post都總會無啦啦係度互屌老母

唔通引用聖經經文呀 ?

樓壬話自己無錯我先成全佢推post架咋
今朝11個負皮而家113個

on9
你覺得樓豬care咩

小學雞拜完年好做功課喇

20-100D都有啦

好心痛 誠心分享喜悅換黎咁多負評

算啦 佢人生一大成就黎

大於80d都係叫legging

咁都幾可卑

好勁 好多負皮

實色=/=叻勁牙
睇質地

卡奴有無圖睇下

實色黑絲
40d最正

咁多負皮，完成成就喇，快啲做新年作業啦

識貨 少少紋加襪頭

佢唔是卡勞

最正係睇班freshmen著黑絲
好pure既性感

卡勞跪拜

唔要G牙
仲要無絲

mayuyu好似無見過絲圖

非商科好少見
但有D對腳又長又直真係不得了

睇港女好過睇日本雞

我對靚腳都抵抗唔到

卡奴係腳膠福音

九成港女死淨對腳

唔識韓狗

滑到
連狗無得腸油

你究竟收埋幾多圖

成個po得4個高汁會然

分身多
圖仲撚多

黑絲真係抗拒唔到

大個左要搵工果時可以寫落CV

我死剩呢個account 咋

死連狗

卡勞今日特別高汁

留名

你老母今日又係勁多短裙黑絲係後面望勁正
行快兩步轉頭望 我屌 好心有少少自知之明啦4張幾就

鬼叫你貪心睇樣

不貼了

樓豬自己搬人老母出黎 我咪比個機會大家問侯下伯母
個post無問題 怕咩比人推?
on99

頭4張條女有無樣

多圖

睇你個名 再睇埋語氣
已經估到你係咩人

lm

屌你老味臭到仆街 原來有人咁care負評數
唔講以為上緊facebook

屌你摺埋啦 成浸柒味出哂嚟 睇你打兩句嘢已經知你現實連講句嘢都口疾疾既毒撚嚟

你咪自己係到鳩up囉 我係鐘意推呀點啊?
由頭到尾只係講緊開呢d post圖都無張有問題
咁你唔認同 我咪推比人睇下人地認同我定認同你囉
似你咁撚豬兜以為玩緊小學雞鬥多like遊戲咩 咁事實係咪證明無圖開post既態係不為人認同啊
block喇 你自己慢慢鳩up 柒頭 仲有樓豬都係

收手啦ching fb先啱你玩